16歲男生玩蒙眼遊戲要學弟手淫吞精 辯稱因好奇

16歲吳姓男生前年結識當時9歲的學弟後，邀對方到自己將軍澳住所，然後玩「蒙眼遊戲」。他蒙男童後，再要對方替他手淫。被告於今年初，再帶男童到自己住所的會所，在廁格內要對方替他手淫，並要男童吞下精液。吳事後被捕，警誡下承認犯案，曾用毛巾蒙男童的眼。

被告今(19日)在觀塘法院承認2項向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為罪，裁判官先為被告索取感化、更生中心和心理等多份報告，把判刑押後至8月9日，期間被告繼還押。

庭上透露，被告有一個相類的案底，於本年初被判感化令。辯方求情指，被告現於職訓局讀酒店管理。辯方又指，被告案發時約14、15歲，正值青春期，因好奇而愚蠢犯案，低估後果。

惟裁判官指，男童事後向他人稱被告「唔係好人」，顯示其心理已受創傷。裁判官又指，本案猥褻程度高，被告更要男童吞下排泄物。

勁

正

食屎啦你

又開gay post

男版#metoo

好核突ar D人

啲死基佬真係痴撚線 細路都搞 仲要人吞精

識玩

再帶男童到自己住所的會所，在廁格內要對方替他手淫，並要男童吞下精液

u

我同你